====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elles peuvent paraître trop rigoureuses quand on les applique à des propriétaires qui divisent des immeubles patrimoniaux , soit par nécessité , soit par partage familial (sur l ’ évolution de la jurisprudence sur ce point , V . notes de M .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

